大家有無諗過先紅後藍係錯

你要贏立法會=愈小藍店愈好 點解唔先藍後紅

你要攬炒 = 小左藍店就小左藍絲或者黃店掌握藍絲既生活經濟。

兒登軍師: 唔得 你一邊抗爭反中共 一邊俾錢紅底中資就係錯